有無人同我一樣天生沒有智慧齒

好似話一百個得一兩個
以前細個箍牙照x ray牙醫話我無

好羨慕